<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Ghur08a</title>
    <link>http://fagarigis.my.id/id/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on Ghur08a</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 23 Aug 2021 13:09:07 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://fagarigis.my.id/id/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jenis-jenis Vaksin COVID-19 di Indonesia</title>
      <link>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-vaksin/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 13:09:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-vaksin/</guid>
      <description>Jenis vaksin COVID-19 yang digunakan di Indonesia yaitu vaksin yang diproduksi PT Bio Farma, Oxford-AstraZeneca, Sinopharm, Moderna, Novavax, Pfizer-BioNTech, dan Sinovac.
1. Oxford-AstraZeneca    Jenis vaksin COVID-19 Oxford-AstraZeneca adalah vaksin vektor adenoviral rekombinan. Dikutip dari Very Well Health, vaksin rekombinan menggunakan sebagian kecil materi genetik dari patogen, seperti SARS-CoV-2, untuk memicu respons imun.
Bagian tertentu dari virus dapat menjadi sasaran dan vaksin ini umumnya aman digunakan pada populasi orang yang besar bahkan mereka yang memiliki masalah kesehatan kronis atau orang dengan gangguan kekebalan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jenis-jenis Pasta</title>
      <link>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-pasta/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 06:29:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-pasta/</guid>
      <description>Apa itu pasta?    Pasta adalah makanan olahan yang digunakan pada masakan Italia, yang biasanya terbuat dari adonan tidak beragi berbahan tepung gandum durum (semolina) yang dicampur dengan air atau telur dan dibentuk menjadi lembaran-lembaran atau bentuk-bentuk yang beragam, yang kemudian dimasak dengan cara direbus atau dipanggang.
Mungkin yang paling familiar kita jumpai yaitu makaroni. Yup, makaroni termasuk jenis pasta yang sudah dikenal luas oleh masyarakat Indonesia.
Nah, di artikel ini disebutkan jenis-jenis pasta beserta gambarnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jenis-jenis Sepeda</title>
      <link>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-sepeda/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 06:29:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://fagarigis.my.id/id/posts/jenis-jenis-sepeda/</guid>
      <description>Sepeda Lipat    Karakteristik : compact, ringan dan fleksibel
Tipe pengguna : masyarakat kota dengan mobilitas tinggi
Tempat penggunaan : jalanan perkotaan
Sepeda Gunung    Karakteristik : struktur tangguh, dilengkapi fork bersuspensi
Tipe pengguna : pecinta aktivitas outdoor
Tempat penggunaan : hutan, pegunungan
Sepeda Balap    Karakteristik : struktur tangguh dan ringan, stang lengkung, fitur percepatan
Tipe pengguna : pecinta olahraga sepeda, penggunaan jarak jauh</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
