<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ghur08a</title>
    <link>http://alfarizi008.github.io/id/</link>
    <description>Recent content on Ghur08a</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>id</language>
    <lastBuildDate>Mon, 12 Jun 2023 11:40:16 +0700</lastBuildDate><atom:link href="http://alfarizi008.github.io/id/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Trail Running Gears</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/posts/trail-running-gears/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Jun 2023 11:40:16 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/posts/trail-running-gears/</guid>
      <description>What gears should i bring to trail running? It depends the terrain, track, and distance of the route. Here&amp;rsquo;s a list of trail running gear based on Trail and Kale website:
Trail Running Shoes GPS Running Watch Technical Running Cap and Headband / Neck Gaiter Running Hydration Pack (and Water Bottles) Running Sunglasses Running Headlamp Trail Running Poles Wireless Headphones Trail Running Clothes (shirt, shorts, pants, waterproof jacket, sports bra and socks) Trail Running Accessories Trail Running Nutrition How Running Trail Terrain and Climate Influences Your Choice of Trail Running Gear The list above is optional based on the needs of the runner.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Trail Running</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/posts/trail-running/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 11:07:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/posts/trail-running/</guid>
      <description>What is trail running? Quote from Salomon websites:
Trail running is simply defined as going for a run in the heart of nature. It&amp;rsquo;s an extremely all-round non-stadia sport that, of course, works the legs, but also the upper body. Lastly, it requires concentration and attention.
Usually the track of trail running includes ascents and descents, rough terrain, hills, and many more, so it makes the sport more interesting yet challenging.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jenis-jenis Vaksin COVID-19 di Indonesia</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-vaksin/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Aug 2021 13:09:07 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-vaksin/</guid>
      <description>Jenis vaksin COVID-19 yang digunakan di Indonesia yaitu vaksin yang diproduksi PT Bio Farma, Oxford-AstraZeneca, Sinopharm, Moderna, Novavax, Pfizer-BioNTech, dan Sinovac.
1. Oxford-AstraZeneca Jenis vaksin COVID-19 Oxford-AstraZeneca adalah vaksin vektor adenoviral rekombinan. Dikutip dari Very Well Health, vaksin rekombinan menggunakan sebagian kecil materi genetik dari patogen, seperti SARS-CoV-2, untuk memicu respons imun.
Bagian tertentu dari virus dapat menjadi sasaran dan vaksin ini umumnya aman digunakan pada populasi orang yang besar bahkan mereka yang memiliki masalah kesehatan kronis atau orang dengan gangguan kekebalan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jenis-jenis Pasta</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-pasta/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 06:29:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-pasta/</guid>
      <description>Apa itu pasta? Pasta adalah makanan olahan yang digunakan pada masakan Italia, yang biasanya terbuat dari adonan tidak beragi berbahan tepung gandum durum (semolina) yang dicampur dengan air atau telur dan dibentuk menjadi lembaran-lembaran atau bentuk-bentuk yang beragam, yang kemudian dimasak dengan cara direbus atau dipanggang.
Mungkin yang paling familiar kita jumpai yaitu makaroni. Yup, makaroni termasuk jenis pasta yang sudah dikenal luas oleh masyarakat Indonesia.
Nah, di artikel ini disebutkan jenis-jenis pasta beserta gambarnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jenis-jenis Sepeda</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-sepeda/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Nov 2020 06:29:55 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/posts/jenis-jenis-sepeda/</guid>
      <description>Sepeda Lipat Karakteristik : compact, ringan dan fleksibel
Tipe pengguna : masyarakat kota dengan mobilitas tinggi
Tempat penggunaan : jalanan perkotaan
Sepeda Gunung Karakteristik : struktur tangguh, dilengkapi fork bersuspensi
Tipe pengguna : pecinta aktivitas outdoor
Tempat penggunaan : hutan, pegunungan
Sepeda Balap Karakteristik : struktur tangguh dan ringan, stang lengkung, fitur percepatan
Tipe pengguna : pecinta olahraga sepeda, penggunaan jarak jauh
Tempat penggunaan : jalan beraspal
Sepeda Onthel Karakteristik : desain kuno, boncengan belakang, sepatbor khas</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portfolio</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/portfolio/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/portfolio/</guid>
      <description>Biodata Nama : Giovanni Alfarizi
Tanggal Lahir : 08 Januari 1999
Tempat Lahir : Ciamis
Pekerjaan : Mahasiswa
Status : Belum Kawin
Bahasa yang dipahami : Bahasa Indonesia, Bahasa Inggris, Bahasa Sunda
Skills MS Office Photo Editing Video Editing Photography HTML CSS Database Ini adalah link menuju CV saya curriculum vitae
Giovanni Alfarizi&amp;rsquo;s CV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tentang Saya</title>
      <link>http://alfarizi008.github.io/id/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://alfarizi008.github.io/id/about/</guid>
      <description>Halo Saya Giovanni Alfarizi dari Indonesia. Saya seorang mahasiswa pascasarjana program Magister Manajemen Sistem Informasi Universitas Gunadarma. Saya memiliki minat pada Linux, UI/UX, desain, fotografi, pengembangan web, pembuatan konten, dan pemasaran digital.
Dan saya juga seorang pria yang sportif. Saya pikir kesehatan penting untuk masa depan saya. Olah raga saya yang terakhir adalah lari, khususnya lari trail. Karena Anda bisa menikmati alam sambil berolahraga.
Kalau mau lebih dekat dengan saya, boleh kirim pesan di : Twitter &amp;amp; Instagram.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
